警方可能先發制人

可能朝早開始18區會搵狗起車站同街搜身，各位手足記住支援懷疑被狗搞既人，願全民同行，大家加油，兄弟爬山，齊上齊落，或許我地沒有得到最好的未來，但可以見證身邊可以有班素未謀面，仍然肯同你齊上齊落既兄弟絲打，你既人生已經遠勝過一班活起黑暗，每日指鹿為馬，苟且偷生，活於恐懼既人。

祝大家一起安全全身而退。

光復香港
時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

推8

推7

推6

推5

推4

Push

推3

推2